覺唔覺Youtube 扮晒深情咁翻唱人地首歌班人好做作

我代你哭
張智霖 歲月如歌
傳聞

好撚嘔心 扮晒深情款款轉個Key 搵個Cam影住自己 翻唱一次就以為係新野
又唔係改得好聽 冇左原唱種味道
有部份改完算不過不失 但上面果d

係人都知你有感情啦屌
chok晒聲咁 on99

推

唔覺 因為有d 真係好好聽

補link

x2

咪癲啦

+1